唔夠人呀！入嚟啦，七點半喇喂！

啲人拉晒 死晒啦
仲撚有人咩

咁就浪費一個浪費ac

行緊黎
香港人不嬲都唔準時

我大撚把frd 驚系

身份認同、意識形態問題
你叫我悼念721 831 101 ok, 好應該悼念
你叫我悼念一個我唔屬於而且好厭既國家-支那既事
sor, 過唔到自己果關

無錯政治上功利上係應該去維園悼念去打國際線
但咁樣個感覺好無自尊好屈辱,不了